人民日報--香港同胞有義務犧牲自己抵抗山竹，保護西九龍高鐵站

好耶 高鐵通車我可以隨時返大陸旅遊

我覺得有人性嘅香港人應該都會咁諗

沒有香港人
只有大灣區人

不誠實使用電腦